[學術]藍絲其實係斯德歌爾摩症候群患者？

其實佢地都知政府有幾衰幾賤 但佢地無能力反抗
見到中共一次次逼害 就驚咗 誘發咗心理上嘅自我保護
變成順民 令自己內心好過啲 佢地係支持政府
同時希望政府唔好搞到佢地

見到啲人示威抗議衝擊 鬧佢地之餘 仲會同情政府同狗隻 希望呃自己覺得政係好人 咁佢地罪惡感就無咁濃厚...

呢啲呃人呃埋自己嘅死蛆蟲 就係因為自己貪生怕死
想成個香港同自己陪葬
過多幾年佢地全部生cancer死永世做佢地最想做嘅中國人就啱

斯德哥摩爾症候群

斯德哥爾摩症候群